獌狗做咩又輸比榜尾隊啊😁😁

廢囉 on9

獌狗靜靜地留下了負皮

其實中游隊同榜尾能力上都唔差太遠啫 都唔算爆冷啦

燈

唔L係啊嘛 d 劇本咁老套悶架喎

準備好90分鐘杯得 買2:3嘅巴打睇左樓未？

大家睇定樓啦 獌連d反杯好勁架

捱唔捱到90

又贏一場

燈得好

2:5了

吉田麻也好撚廢

DLLM 修頓降班啦 咁L廢 留係度做咩啫

買樓lu 多謝獌連

樓主仲有機會的

入獌狗我信 實反勝

牙韋又燈

我好少燈波 一燈就中 獌狗加油

feel到聽日車仔真係輸俾隊榜尾，跟住樓主俾人bin到2046了

我今年撐利

出少句聲啦柒頭，仲死撐，完場先抽水唔得既

咪又係和 修頓痛失兩分